女人用既野果然係深藏不露

是咁的
今日屋企聖誕party抽禮物抽中哩舊野

洗面器

小弟孤陋寡聞唔知咩叫洗面器
所以等所有親戚走晒之後就折開黎睇下

啲毛又幾滑下 佢仲識震

點知一個跣手 跌左係床到 佢就一分為二

變左咁

果一刻我果樣係 > >>
以我多年既見識就知哩個唔只係洗面器咁簡單
好地地一個洗面器都唔明白點解會有咁既部分係到
所以都話女人用既野果然係不得了

你以為真係洗面器？

Miniso

咁樣放係屋企都無人懷疑啦

係咪有其他配件可以換

15蚊？

唔知 親戚買過黎抽

我竟然有一刻真係相信佢係一個簡單既洗面工具
我真係太天真了

我同你都一樣 仲拎上塊面到震左一陣

講咗multi function la

試吓塞入屎眼睇吓支野好唔好用

呢個就係multi function既意思呀嘛

睇到你咁講 我望返個包裝 屌你真係multi function

屌都係而家先知可以咁

好大枝下

聽日應該突然好好賣
好多女性搶購

絲打你又有？

old news

可以買枝玩下

multi function 原來咁解

見到呢個名就火都嚟

有咩問題

冇野啦 我on9我自膠

屌

Miniso
小心震震下炸爆個屎眼

學到野

自來水洗顏

過幾日支野會好多屎漬

用miniso一陣漏電

咁絲打有冇用過第二項功能

幾抵玩wo

其實有冇人睇到有凸起嗰面係下面而唔係個頭

skin cleaning

手
btw似震強多

去片

痴撚線 笑死

好似要60

咁其實佢仲係唔係一部洗面機？

Miniso

Mini sex orgasm

一機兩用

miniso啫係中國貨
真係會電爛個西

電爆埋屎眼

拎黎洗洗完面。。之後又。。

把聲咁似洪永城

條片

留名

呢個就係我買佢嘅原因

條片做乜9

中國的會爆炸

名創優品係咪個間強國扮日本舖頭？

好好笑

Btw miniso

屌你又回帶

Btw old news is ...

其實有無人發現凹凹凸凸個面係底部
根本無遮到

笑撚死

啲女人呢好撚蠱惑架

屌柒你個fd啦
垃圾山寨鋪頭都幫襯

聽日又無貨賣啦

支那野 小心漏電

🤔

打手post?

即刻買返幾個玩屎忽

爆左仲爽

救火英雄 法國情人 迷人富豪 網球教練

以上

所有女人都係雞
佢地就係 食飯 用洗面器 訓

左手洗面，右手震下面

笑撚左

muji都有出

其實冇買錯 不過係專門用黎洗西面女人姐

multi function

巴打d指甲捆哂黑邊

minso
呢個post 一出
支洗面野就會比人搶

我女朋友都買左

個時已經覺得似震棒多個洗面

幾時有鬚刨+飛機杯

即斷貨 平買震蛋都成舊啦 呢個堅抵屌

西飛利
買斷市

防唔防水先？

名創優品 會唔會漏電

巴打識玩

笑到仆街

想買

屌，交換禮物，比個女仔抽到

屌，我有一部

會爆炸架 強國野

佢有性福了

屌丫 我條女仲光明正大帶我去 kawaiiland 買
仲要我俾錢 唔通我餵唔飽佢咩

你懂的

用個刷黎洗馬眼應該會幾爽

屌 而家想買冇哂貨

唔係好地地一個洗面器仲有咩function

男人買黎做乜鳩

用家表示摩打唔夠力

巴打 洗手用洗手液就得架啦

留意到

駁唔到

用呢d老翻牌子既野，因住漏電爆炸

好似好嘈下

今日睇過，屯門市中心有

見到條片大大聲笑左出黎

屌 笑死

送禮佳品

如果你地女朋友買左支咁嘅野返屋企
小心戴帽

係咪我唔明
我覺得佢個d日文係錯

正皮

洗下面

聽日去買番個先

高質深度討論

59蚊

Tester

唔撚怪得我細妹都有枝啦，
明明震既幅度根本唔夠用黎洗面

Multi-function
Btw絲打隻手幾靚

屌你下面個款

震到咁真係有用？

爆

岩岩好有藍色同粉紅色簡

99蚊果枝

Push

你係咪講緊我隻手？
我係巴打黎

痴撚線

真係估佢唔到咁設計
設計的人一定係女人

青瓜都係multi function

其實包裝好似有寫可以拆開清洗
我諗原意係廠商唔想花錢做防水
結果就....

我屌

連登有呢個廣告

行左幾間miniso都話冇哂59蚊嗰隻
港女真係好淫賤